LOVELYZ COMEBACK牙民唔講?

勁25

無人覆？

是

唔ok

無人覆咪你覆囉.............

831比人拉左

佢得把口